Jak se máš ?
Mám se dobře .
Mám těšký ale hezký příští týden .
V ponděli do pátek v 9:00 - 13:00 budu studovat češtinu ve škole .
V ponděli večer se budu poslouchat rádio .
V útery večer se budu dívat na televizi .
Ve středu budu muset dělat domácí úkol .
V čtvrtek půjdu do kina s Evou , potom budeme jíst večeři a pít pivo v restauraci .
V pátek pojede do supermarketu na nákup .
O víkend dopoledne budu mít volno , a proto budu odpočívat nebo číst .
V sobotu odpoledne pojedu na výlet na hrad Karlštejn .
V Neděle odpoledne budu hrát tenis .
Měj se hezky !
Sin
